頭先ifc有個女人跳左落黎。。

係機鐵站對出。無啦啦好大聲啪左一下 之後有個女仔後腦落地 成個人

？

1999

Sor,岩岩橋底避雨，隔左陣見到個黑影高處掉下，boom一聲，見到係個後生女人
利申ifc商埸橋底

尊重下死者 唔好post圖啦

唔係掛

我係橋底等緊雨停 無啦啦sorry心情平伏唔到

WTF.................

有冇消息報導今次個烈士嘅遺書講咩？

唔係呀？

咩人嚟。有無遺書物體

呢個唔關事嫁 3你老母

真定假

未肯定者，洗唔洗咁兇呀

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

幫手推下post

咁都要影相

求唔好再有死諫人士，依個政府唔價得大家咁做，有咩事，揾絲巴打們傾，我地都會一齊行。

有無新聞講？source?

咩事。。。

唉

應該未有 十幾分鐘前。我真係親眼望到。

推呢個po比多啲人見到關注下咩事

自殺潮...

推上去！

推

圖都冇埋仲要source??

唔明個位點解可以跳到。

樓主可唔可以係假膠

真？
lihk?

link

我同我朋友心情都未平伏 我都想係發夢

咩原因跳都好啦 跳樓自殺不係好既風氣

咩事呀...

咩年紀

Please stop...

大家撐住

希望唔係 希望睇錯

take care

25到30 我只係望到一眼 深色杉

求fact check
千祈唔好+3

好大機會....

Push

相都有仲有咩假

再推

屌你老母 , 唔撚岩聽又三毛 你班契弟一言堂呀

有冇記者過去???

唔知死亡原因 不過唔好再有人跳啦

唔值得咁做呀

RIP
Fact check左係咩事跳未？

可能叫你個個
先係啫
平常心啦

留名跟進

唔好咁啦好嗎

出咗新聞未？

唔好啊

又黎

希望係假新聞

蘋果：
下午3時許，一名女子由中環ifc的高處墮下，倒卧香港站對出的民祥街馬路中心，昏迷不醒，救援人員到場將她送院搶救，警方正調查女子墮樓原因。

Push for fact check

希望係假

突然諗到
聽日應該帶埋winnie the pooh去遊行
帶熊仔去認識下香港應該唔犯法

媽啊希望係假

又嚟唔好咁啦

做乜野呀......

見住佢跳？幾多樓？

咩人都好，輕生真係解決唔到問題

點解會咁
社會動盪令人感到咁失望

差佬邊信得過

唔好呀

各位年青人 請珍惜生命

世界好大 你應該出去望下

香港令你絕望 此處不留人 自有留人處

鬥長命阿

一齊！聽日見！

唔使諗咁多住
香港平均每年有九百幾人自殺死
只係新聞唔講出嚟
一個人想死有好多原因
唔係話次次都關政治事

係咪廢老以死明志支持差佬

一個都不能少呀

Please no...

fact check 睇下咩原因先

唔好唔好希望係假

悲傷係人地帶嚟，點解要自己承受

我寧願要憎恨都唔要悲傷，錯嘅係人地，傷害應該佢地承受

唔清楚 只知道商場天台 寫字樓下面既平台

下，咩事

...

唉…

辛苦了

撐住71唔可以無你。

唔撚係呀⋯⋯

點解

點解啲戇鳩咁撚鍾意影人哋遺體
係咪連最後少少嘅尊重同私隱都唔可以留返畀人？
乜柒都要影影影
尋日烈士跳樓
今日ifc有人跳樓
兩單都有人影相
躝返屋企影你老母啦仆街

睇翻入面個人有d似 個頭髮係咁上下

Fact check please

唔好呀…

有冇消息知道原因係咩

Rip....+3

Source????

個心好唔舒服 想嘔同想發泄但唔知可以點

唔好又多個呀

Agger
小學雞

推....

雖然好respect但為左班仆街狗官死真係好唔抵如果我死我好肯定攬撚住班高官建制一齊死

RIP

上面有蘋果新聞

屌你老母仆街政府仲想害幾撚多人呀

唉 唔好亂咁跳呀 死咗之後仲慘 記住活在當下 好多嘢可以實在好多 可以改變 咁樣死只會俾黑色身體整到好慘㗎

頂撚住好唔好

要死嘅唔應該係我地 大家一齊撐住去到收成個一日好唔好

點解呀。。。

Match 藍色衫⋯

淨係記者影相post圖就無問題

...點解

一個都嫌多……
無論咩事，記住大家1齊行！

同路人不要再少了

唔好

頂住呀手足

防止自殺求助熱線

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛向晴軒：18288

以死相諫

留返條命

屌 你地唔好再po負能量post
真係會傳染開去

求下大家唔好再跳
就算贏定輸我地都係一齊
所有人都係手足

場仗真係有排打 唔好一時諗唔開
來緊仲有選戰 需要大家手上一票 踢走班弱智

No

入面有留言話醫院打咗畀佢
話出Facebook post嗰個人喺高處墮下
應該真係佢

屌

唔po圖又話鳩up po圖又話唔尊重 你班道德撚真係玩撚晒

支持住啊！
重有希望

輕輕一推

入左港島瑪麗醫院

Admin 可唔可以del咗張跳樓相。。。

如果大家想搵人傾訴心事，或者想暫時遠離負面情緒
歡迎入嚟傾傾
乜都可以傾

見到隔離Post 有人公開自己電話畀人去傾訴
始終一個人好難覆得切咁多人
所以如果想幫手做心靈輔導
希望都可以入去入面幫手

要死嘅應該係林奠、黑警唔係義士、年輕人呀

唔好咁睇唔開呀

求下各位 唔好再出事 求下你地

唔希望是真的，喃嘸阿彌佗🙏🙏🙏

Rip

想捐贈器官就唔好跳樓啦...

有無學過打格？
打個格證明有遺體喺地下都得㗎啫
使唔使咁樣直接擺上嚟？
既唔尊重死者
亦都傷害到死者家屬

唔好死

求下大家，犧牲真係一個都太多
我個心頂唔順㗎

r.i.p

唔值得為呢個仆街政權犧牲㗎唔好呀

佢fb有去遊行。。。

夠啦

頂
仲要幾靚女架
點解要咁呢？

唔好有事啊

RipS

咩事都好啦，唔好死呀！

希望救得番

。。。。。

其實記者都唔應該影呢啲咁血腥既圖, 記者其實係有指引,講報導有關自殺既新聞時要點做, 例如唔好咁detail講點樣自殺(例如燒炭), 但係記者為左第一手消息想多啲人快啲收睇自己報館既料, 而跟唔跟指引, 咁大家自己參透

係咪醫院搶救中？

請求證，各位巴打絲打堅持下去！

大家連登既巴絲, 求下你地唔好再出負能量POST,
你地一舉一動都影響緊身邊既人

點解，就算一個機會都可以反勝

希望救得返

你咩意思？

又炒車

好似係
希望救得返

希望無事

無乳問蒼天 反串5毛嚟
禁咗起底先

唔好咁傻，一齊戰勝條仆街7婆啦

撐住

炒車點會有link

唔可以再失去多一個人！ 唔該，有咩事搵身邊人傾下計，食下飯！ 唔好再多一個...
喊緊..

喺瑪麗搶救中
唔好rip住
希望佢救得返

唔關邊個post 事囉
最低限度都應該blur左當事人先post啦

利申 樓下有人話我道德撚 sor 我唔係 係睇唔過眼

R.I.P

爬文啦柒頭，樓主咪講左避雨見到落地囉

收聲啦屌你老母死盲撚

手足頂住呀

會冇事的

Show Blocked User - 美國佬

我

唔好同依班人嘈

點解會係甘

頂唔順 可唔可以唔好咁

pray

大家連登既巴絲, 求下你地唔好再出負能量POST,
你地一舉一動都影響緊身邊既人, 睇到既幫手推推

唉 林奠仲想點

頂住呀！唔准死

驗眼 順便驗埋個腦

大家咪RIP住 救緊
無事唔該

求Fact check

點解咁傻
留返條命先睇到最後贏嘅一日呀
希望冇事

頂著啊

救得一個得一個先

唔好呀，有咩一齊撐，一齊加油。

頂住呀！唔可以有事呀！

仲救緊
唔好RIP!!!

停啦...

R乜撚野IP, 宜家都未知情況，求你吉人天相，我接受唔到再多一個烈士..

頂住

我地個個都需要你，要撐住呀！

咩rip
頂住呀

吉人天相

唔好再傷害自己
求下你地

撐住呀

頂撚住呀！我地要鬥長命架

加油，撐住呀！！

人冇事先做到世界冠軍，頂住啊

一齊戰鬥落去

頂住！！

好想喊

唔好有事plz

你戇撚鳩架？手快碌左問下俾你叫柒頭？冇撚病呀你！？

未走
RIP條撚咩 我屌你地班仆街

希望佢無事😭😭😭求下大家唔好再做傻事啦好無啊

pish

咪撚再留RIP
仲搶救緊

撐住啊

撐住！

請撐住，

屌你老母死乜撚野呀又，頂住呀

撐住求下你

撐住 唔好有事

仲有得救 唔好rip住
頂住呀 我地所有人都一齊走路去
大家互相支付 我愛你地呀

我地民建聯又少一個敵人
泛民又少一張票
政府又贏

無事㗎無事㗎 香港人係到支持緊佢

咪撚RIP呀
集氣叫絲打頂住

撐住呀！

推
唔可以俾人屈佢情緒問題失戀

咪撚RIP呀

頂住阿

頂住呀..唔好又少一個戰友呀

可能係想講高處墮下，器官比較難完整保存

頂住呀

fact check plz

Over咗

波台佬好返波台啦

警方正調查女子墮樓原因
可以收得擋，如果係一定封鎖消息

好傷心 希望大家頂住！

頂住，，我真係頂唔順啦

撐住啊!!!!!

林奠你仲想點？

絲打撐住呀

WHY!

女子中環ifc墮樓 倒卧馬路

嬴 我地要一齊嬴
頂住 一定要吉人天相

Fb出左遺書
唔好俾人屈佢情緒病

頂住呀!!!!!!!

暫時清醒，冇事

做咩事呀...

唔準走 唔準離開 要一齊行 我地陪你

頂住啊

屌唔怪得岩岩咁多消防啦
我仲以為去金鐘果邊

有難過難受感覺，大家都明白嘅
但唔好比呢個感覺主導咗自己思緒

大家撐住大家，齊齊整整，ok？

唔好俾黑警屈佢情緒病

求下唔好有事

頂住呀 唔她走住呀...71我地仲要一齊出黎

認真？？？唔好呃我
求source

source?

各位 如果太累 唔好睇FB 連登
千其唔好覺得 一刻唔係永遠
留低 先可以大家一齊見證未來
一呼一吸 這秒已不在
多思考 多思考

佢表達意思令我覺得叫緊事主揀另一種死法

有冇source
係咪真

唔好rip

屌未死架唔好RIP！！！！！！

唉屌 再嚟我透唔到氣

代689 777 多謝烈士

代香港年青人屌柒你

打舖game個撚個 走場狗

頂住呀 唔好有事

我都係⋯⋯

要救得返

唔準走啊，說好的一個都不能少

頂住阿絲打！！！

一齊贏呀

隔離po有大堆五毛將女義士嘅死屈落連登度

其實係咪真...希望唔係

天丫..我求下你做個好心 保佑佢冇事

我識佢嫁 中學同學
剛剛facebook睇到遺書 我覺得自己好似咩都幫唔到手咁

唔好有事。。

女子中環ifc墮樓 倒卧馬路

[img]張圖冇打格仔 我唔post出來[ /img]
女子墮樓後，倒卧馬路中心。讀者提供
建立時間 (HKT): 0630 16:19

下午3時許，一名女子由中環ifc的高處墮下，倒卧香港站對出的民祥街馬路中心，昏迷不醒，救援人員到場將她送院搶救，警方正調查女子墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：
7月4日起 《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
繼續撐蘋果！
你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

其實呢排身邊個個FD既心情都係低落D
點都有D影響

想知墜樓絲打幾歲

我fb都見

你可以做既就係聯絡晒你既同學
聽日幫手一齊出黎

唔好有事
我地要一齊贏呀！

Fact check?

頂住！！！！！！

頂住呀仲有希望嫁

撐住啊一定要!!!!!!!!!!!

吉人天相求求您🙏🏻🙏🏻🙏🏻

搶救緊

推
唔好俾人屈佢情緒病

真係唔好再有同類事 我驚我會頂唔順 忍唔住

唔該你
吉人天相

大家唔準再輕生呀

ifc跳落黎都唔死？變型金剛？

Btw, 希望真係冇事

求佢平安

要頂住啊！絲打

搶救緊 唔好再rip啦
頂住呀絲打

一定要無事呀

你唔會孤單一個架

集氣

集氣，頂住

你去跳落黎咪知死唔死囉 屌你老母臭閪

你唔好跳吖

一齊贏

口德-10

唔可以比黑警封鎖真相

用你個屎忽諗下啦 IFC頂樓係咪你話入就入呀

推 一定要冇事呀

撐住呀！！
贏要一齊贏！

收吓把閪口啦,乜撚野變型金剛

明明一個大好女仔
俾政府逼成咁
屌爆政府老母

頂住呀！

發夢有位克警今日結婚！

吉人天相！

集氣！香港人陪你捱過佢

唔好有事呀

條link有相
小心

[以下為文字轉發]
下午3時許，一名女子由中環ifc的高處墮下，倒卧香港站對出的民祥街馬路中心，昏迷不醒，救援人員到場將她送院搶救，警方正調查女子墮樓原因。

7•1當你攞SL， 第日一齊贏落去，而家撐住先！！！

屌睇下上面張圖！！！！！清醒呀暫時！！！！！

ok 咁保佑佢平安

加油！

唔知係咪同一個

好撚好笑啊屌你老母
收下把臭口啦

唔你老母 你肯定唔關事咩

大家要團結，照顧身邊嘅人

一個都不能再犧牲

心好痛
可唔可以唔好咁樣

真係癲咩撚野走狗呀

習明澤哈佛畢業唔通又美國雞？

仲話愛國？

希望冇事啦

唔該各位務必共同進退

IFC跳落黎都仲清醒

收嗲啦屌你老母臭閪

未FACT CHECK都唔可以鬆懈住
為佢祈禱又好集氣又好
分分鐘個人據了解都係了解連登
我好希望佢冇事

唔信既 你咪跳落黎試下囉 屌你老母閪

一齊行落去 唔好再離隊大家

大家不如集中依幾日活動推番啲post上黎

God bless
唔好有事pleasee

唔關你事嘅巴打咪攬上身先
好想叫你代佢出去加油...但我都講唔出口住
情緒低谷搵其他輕鬆野睇下先啦
咪mon post啦

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

第三個烈士

2 士 respect

唔好再輕生喇
有唔開心記得搵人傾計呀
場仗未打完架，班廢老都仲未死
來緊十一月仲有你地既選票架，好需要大家堅持守住香港
士氣越低落，對家越開心，佢地唔會心軟轉呔撐返我地架，唔好咁傻大家
一個都嫌多

唔好怪自己有唔開心記得同人講

收嗲啦三你老母呀

唔好有事

呢個社會真係痴撚線...

烈你老母士 人未死 佢會返黎同我地一齊行落去

我都希望吉人天相
但係點解咁高跳落去都可以清醒
真係咁勁
希望佢最後無事睇到我地嘅勝利

一定要頂住啊！一個都不能少！一齊行落去

唔該你
個心都定啲

太緊張 離開一下social media先
唔好俾自己太大壓力

唔好中途落車住，我哋未到目的地㗎一齊搵我哋嘅烏托邦啦好唔好

please be safe...

一定唔會有事

去打下機 跑下步

屌你，你仆街死啦

多謝你

自殺姐,不嬲都有,烈咩士

冇口德嘅麻煩收一收口
呢個時候唔講嘢冇人話你啞

反屋企飲奶啦你

最多兩個，其他一個都唔要！！

求下你，唔好有事

收下把口

推 大家一齊行到嬴個一日

頂住唔該 真係唔該你頂住

感謝天

一個都不能少啊！

你老母比人屌一千次都仲清醒喇

做咩咁傻⋯⋯

頂住啊！

集氣 頂住

尊重喇屌你老母

唔想睇上一頁出返去

pls
頂住呀求下你

成頁show blocked user

Rip

大家留意下身邊戰友嘅心理狀況
我哋係一個都不能少

未死，唔好rip

頂住！求下你！！！！！！唔好走！

未追晒POST
頂住啊 唔好有事啊

Block得

搶救緊呀屌你老母文盲！

頂著！

如果真係太攰既
唔好逼自己，中場離場係可以，唔好再理政治野
點都好唔可以再少一個

沒事！

撐住呀絲打

未過身，暫時清醒，別rip
集氣撐住

都唔知係咪本身係煲底留守 點知有班藍絲黎搞 一時睇唔開就走去跳

一個都不能少

29-30歲

71好需要你頂住

救返仲辛苦 ifc

推呢個！

佢話因為反送中？

屌你老母個爛化生滋閪啊 有冇人性㗎你老母教到你冇同理心？

一定要冇事呀...

唔好有事
香港需要你
頂住呀

咪講呢D

一定要冇事

集氣！撐住！

頂撚住呀,一個都不能少呀

七一齊出去啦大家
求下你地

唔好意思我好激動
我好希望佢醒返 唔會想再做多次
我好希望佢會想同我地繼續行落去

好痛心

集氣

大家睇住自己d朋友！

頂住，唔好有事

back Up左先

頂住呀！一個都不能少呀！

今朝鴨脷洲仲有一位女士自殺……
其實香港自殺率真係高

一定要無事啊⋯ 心好痛

大家有咩一定要同朋友傾 求下你地 吾好屈埋屈埋

係咪呢個？

我都覺。同埋真係唔好叫佢哋做烈士啦，英雄化咗呢啲人會俾有自殺傾向嘅人覺得，橫掂都想死，就送自己條命俾呢個cause, 咁死得有價值。唉。

昨晚有人死左已經唔開心
今日又有相熟嘅人跳樓控訴 好彩無事
我開始有啲情緒喇 點算 呢排mon post太多
又走左去香討睇啲藍絲點笑9我地
愈睇愈絕望

點解要係你，點解繼續有人要走

一定要撐住

脫離網絡一陣先。

唔知佢咩事不過點都唔講風涼話

唔好睇住喇
停一停先

好似confirm咗係

但一定會吉人天相

一定要頂住啊 一齊行落去！

你朋友冇事架
唔好咁絕望 我地唔可以再冇多一個人PLEASE

頂住啊 一定要活著睇住依個政府pk

懇請各位可以將依幾日活動post一齊推番上黎

朋友，暫時唔好mon post住喇!出去行下散下心先喇!

唔想再有義士輕生

唔好呀喂

唔好再睇香討勒 我知會忍唔住 又會好想反擊佢地
呢個世界太多仆街
佢地要鬧係佢地既事勒
我睇過有人講過「you do not have to involve every war that others starts to against you」（利申 一定有文法錯誤 我只係憑記憶打）
佢地要鬧等佢地自己對空氣講

暫時抖下先啦
休息是為了走更長的路

你可唔可以比啲尊重？

認到身份未

係, 變相美化件事, 令人誤會有意義

頂住...

如果發現自己情緒受到影響嘅話
暫時唔好睇相關新聞住
先睇吓其他嘢分散注意或者舒緩吓先
唔好諗埋一邊

休息下先
休息好再出黎
但記住仲有好多香港人back up你
我哋仲有好多野可以做
永遠都唔好失去希望
We will make it through

有冇識佢GE 人 可以話俾我地知佢而家咩情況呀

集氣頂住

NOOOOOOOOOOOOOO

第三個....

要救得返 加油

可唔可以快啲話我知佢無事

唔好再有事。。。唔想再有人死。。。 求下你撐住

睇佢FB段字睇到眼濕濕。。。。

咁post出黎係點樣唔尊重死人？
死人如死物
你會唔會話唔尊重一舊石頭

救得返啊啊

頂住啊唔好做傻事

佢一定會冇事，加油!!!!!!!

唔好有事 唔可以有事 ！

頂住呀！吉人有天相呀！

一個都不能少！頂住！

撐住💪🏻一齊打柒林奠

1樓幅圖點睇到血腥
轉個標題話有呀嬸瞓街都得

集氣！！一定要無事！！

知道佢清醒個心一下子安定左落黎希望佢康復後身體無後遺症 心情可以快D平復

各位呢D野真係會傳染 如果你真係定唔順 真係記得記得

港共政權都未死
林病柒鵝都未死
咁多狗官都未死
萬惡中共都未死
咁你就唔可以死

唔好只係係到留言呀各位 幫幫手

你自己都要頂住
記住一個都不能少
有好多人同你企埋同一邊架

睇facebook好似清醒

頂住!

頂住啊！！！

要抽離下 放低電話 今晚咩都吾好睇同朋友食個飯 休息完聽日再同我地一齊出 頂住啊！

如果大家覺得好無助好辛苦 記得仲有成班香港人陪你一齊撐落去架 一齊捱埋落去啦 我求下你地千祈唔好放棄 你地每一個都好重要

撐住呀唔準死呀

鬆一口氣

圖呢

未死架dllm

請認識佢既朋友保持更新佢既情況..

有無新消息？ 撐住呀！ 我地仲需要你架

唔好死，最近聽到最心痛係d人會覺得係我地做到個社會氣氛咁絕望，所以兩位年輕人要犧牲......佢地完全唔會覺得係政權逼到佢地咠

頂住！

唔好再咁做啦
我地200人都係一家人
有咩事仲有我地互相支持大家

呢幾日D事搞到我好想嘔。。。

絲打頂住

見到佢段字喊左好耐。。。好想地球爆炸

正常
巴打抖下先

“死人如死物”? 咁冷血既野都講得出？
當事人都係有活生生 生存過
一樣有親人 一樣有感情 一樣有思考

如果你屋企人/朋友死左 你係度見到條屍俾人post左上黎 你又會唔會講得出”死人如死物”?

仲有當事人未死

我好明白 本身我都幾樂觀 呢幾日開始有啲情緒

睇住自己呀巴打

真跳,搶救中,唔好死

希望大家身邊朋友互相扶持，不要自尋短見

咁都唔洗尊重你啦
講得岀咁無人性嘅說話，你都唔撚係人尼
豬狗都不如

唔可以再承受多一個了

據了解 清醒 未死的 唔好rip

有冇UPDATE

姐係咁講姐
以往有啲類似1樓既相 係會引起人不安 好似琴日有個post都係
如果唔係連仔都唔會del走琴日個位烈士張相
唔一定係見血先要del

我諗你都知道16-17年學童自殺既問題
點解會愈黎愈多學生跳樓死
係因為大家個刻活係個負面氣氛下覺得原來死可以解決一切
我地叫呢個做Werther effect 其實傳媒報導啲咩比讀者人睇係會好影響者佢既思考,想法

總結依家1樓既圖唔係話好多血呀剩 但係我地都盡量唔想咁多人再post呢啲圖
第一尊重番人 第二特別連登可能有未成年既中學生睇會好影響佢地 簡單而言為己為人啦

你都係博屌姐
我成全你
屌你老母 生生世世做中國人

真係好明zhita果種無力感。。
有時好羨慕D港豬，掛住飲飲食食，乜9都唔理。。

有感情係對生人，唔係對死人
係有分別，但唔等於唔尊重，你可以話冷血、但我會用理性去評價
對死人留戀感情，係會產生社會性嘅問題，例如死人霸生地

支持住

THX 巴 大家都要繼續加油

無謂再覆佢，
佢係人就會明大家講乜，唔明就點講都唔會明
自己動氣又浪費精神

集氣
希望冇事

係 我有時都希望自己咩都唔知 咩都唔理 但我做唔到

頂住呀唔好有事

淋住大雨喊好似好d

一定要無事

睇佢FB 啲舊post 好似準備緊結婚
一定要撐住

唔好再死了

汰弱留強，解決人口問題，唔係香港人最想見嘅咩

大家加油

集氣！！一定要無事！

感性行先唔係理性討論唔緊要
大家咁話

岩岩仲同老豆嘈左場大架 叫我乖乖地遊行就算
唔好衝動 做犯法野。。
但乖乖地遊行有用咩? 200萬人+烈士出哂黎。。但有用咩?

咁睇怕你應該死先

千其唔好死，一個都不能少

我地邊有做犯法野呀 我地和平表達訴求 但無人理之嘛

要頂住呀

唔好益咗港共政權
我地每死一個
佢地就少一個眼中釘
唔好咁傻
係死都係佢地死

睇下點
比起死，我更怕偽善

唔係真呀嘛！我唔想係真

好心痛！好撚憎個獨裁政權用所有擁護暴政既人！如果呢一刻美國佬射個核彈黎殺晒所有劣質中國人，就算要我陪葬都無悔！

God bless her, the sky is also crying

追post啦

救返了

it's real, 毒果都有報

rip

頂住唔好有事

證實咗？
咪吹水

唔覺得係同一個人
不過都唔好有事

啱啱去完ifc😭😭😭

可以失望 唔好絕望

返黎啦
我地一班兄弟姊妹仲係到

大家要記住
聽日要行出黎

係同一個人，有Facebook個人既朋友打電話去，係差佬接電話。

no

先不論你個”社會性嘅問題”

如果你對所有”物件”係生係死 係有條咁明顯既cut off, 咁你同一件死物又有咩分別？

套用翻你個”用理性去評價”既思考模式，同你再講真係晒9氣
因為你既理性同一部電腦冇分別 不配用人既語言同你溝通

你咁講，咁姐係
拜山係偽善
祭祖係偽善
做法事係偽善
反正人都死咗啦，死物嚟嘅
又使乜尊重？

係老一輩角度，圍警總，推鐵馬就已經係犯法。。。

就快頂唔順

本身尋日喊完已經收起淚水，求下你地⋯⋯求下大家唔好再跳，我個心真係好痛好痛⋯⋯⋯⋯⋯

屌你老母，你係跳樓死者？你又知唔關事

真心係
睇完義士墳比人拆
再係隔壁有人跳

就黎崩潰

尊重生命而非死去之物
我幾時主張唔尊重生命

無錯，拜祭的確係一件極其虛偽嘅行為，以去之人根本唔會知道你所做嘅嘢，只係自說自話，送錢畀人洗

撐住
我哋要睇住高牆倒下

會唔會係其他方法自殺呀

當係最低既Ifc平台跳
唔死都好好彩
點會咁快就清醒番

唔係咒佢
希望係我錯
唔好有事就得

佢岩岩去完深圳玩, 其實我覺得佢跳樓 真係受氣分影響

how more

佢facebook

有群組話無事，落返黎送左去醫院。
Pls fact check sin

Yes，無論起因係點，呢一刻最緊要人冇事，大路𨈇過！大家一齊集氣！

唔好上網睇新聞
停一停
有咩留TG
我做你樹窿
一個不能少

四個大字

真係
成個晏晝邊睇邊頭痛

自己睇返呢個post既圖 佢fb有親友留言話暫時清醒

加完又加 好撚好玩咩

尼采哲學 我們也需要一點反思

我地其實知
但好怕一拎返起個電話...唉唔想講

我冇話你唔尊重生命，係人都知你最尊重生命啦
只不過按你咁講，人一死就變物件
咁物件又使乜尊重

按閣下所言，既然物件冇用，其實都唔應該立碑搵專門地方拜祭

應該送佢哋去堆填區同焚化爐

小心身體.....

佢係我舊同事個女朋友，諗返應該係某個婚宴同佢有過一面之緣

事主朋友話清醒

(Michelle Cheng之前有同事主傾過，應該真係佢朋友)

明天要政府還

撐住呀我地未輸架要一齊行架‼️

一個也不能少

你咁想自殺 就自殺式炸彈咁炸柒班撚樣好過

太傻了

清醒！！

[吉人天相] 中環墮樓女子朋友fb留言：暫時清醒

樓主 如果平伏唔到心情 記得搵人傾

希望佢平平安安 無事
大家一定要撐落去呀

一定要醒返啊

push

未死㗎屌你老母，死者死者你老母啊

真係唔好丫，
要一齊走

收皮啦屌你老母臭西
我有話係呢單跳樓既死者咩
祝你老豆老母變死者

香港地 18:35
Zhita而家喺醫院，據知準備做手術。
大家一齊行，撐住！

標題寫到明頭先ifc，唔係傾呢單係傾邊單啊
大佬你咁嘅質素上面點出糧畀你啊

收皮啦你估我好似你咁做五毛狗咩
收埋d五毛夠唔夠你屋企人殮葬費啊
支那犬

撐住啊！

醒返

鳳凰村果邊都有人跳 消防整唔切就跌左落去
事因未知

Michelle cheng係佢好朋友黎
Zhita係我中學同學 佢個post我好早就睇到